［推到完場］第89屆奧斯卡頒獎典禮 賽後討論

L L L 世界第一!

個廢老名都讀錯

我屌你老母，環球小姐再現

Best picture

Emma Stone!!!!

有無人可以解釋下發生乜事

Push

屌佢老味咩

白痴叫啲廢老上台announce

係咪夾鳩埋架屌

有時係忍唔住笑

突登定真心

岩岩講左工作人員派錯左最佳女主角既信封比佢

唔好跟車太貼

笑死

拎左女主角個信封見到Emma Stone就當係

求解釋 喺街唔方便睇live

荷里活繼撐希拉里又一笑話.............

Emma臨走冇拎信封走咩

好彩唔係la la land

仲以為雙best picture

咁大個頒獎典禮 頒錯真係好撚on9

Lala land

即係moonlight 贏咗？

+1 係學校上唔到mytv 大陸lin斷咗一斷 睇唔到

唉

係

應該真心，唔會拎呢D野黎玩啦

盲反

Jimmy: I don't know what happened

Yes

係 上埋台分享埋我獎感受 突然出黎話唔係lala land

Jimmy好慘，話以後都唔會再黎
成件事係咪入錯左女主角張信入去

完整得獎名單：

Best Supporting Actor
Mahershala Ali – Moonlight as Juandouble

Best Supporting Actress
Viola Davis – Fences as Rose Maxsondouble

Best Foreign Language Film
The Salesman (Iran) in Persian – Asghar Farhadidouble-dagger

Best Documentary – Feature
O.J.: Made in America – Ezra Edelman and Caroline Waterlowdouble

Best Sound Editing
Arrival – Sylvain Bellemaredouble

Best Sound Mixing
Hacksaw Ridge – Kevin O'Connell, Andy Wright, Robert Mackenzie, and Peter Gracedouble

Best Makeup and Hairstyling
Suicide Squad – Alessandro Bertolazzi, Giorgio Gregorini, and Christopher Nelsondouble

Best Costume Design
Fantastic Beasts and Where to Find Them – Colleen Atwooddouble

Best Animated Short Film
Piper – Alan Barillaro and Marc Sondheimer

Best Animated Feature Film
Zootopia – Byron Howard, Rich Moore, and Clark Spencer

Best Production Design
La La Land – David Wasco and Sandy Reynolds-Wasco

Best Visual Effects
The Jungle Book – Robert Legato, Adam Valdez, Andrew R. Jones, and Dan Lemmondouble

Best Film Editing
Hacksaw Ridge – John Gilbert

Best Documentary – Short Subject
The White Helmets – Orlando von Einsiedel and Joanna Natasegara

Best Live Action Short Film
Sing – Kristóf Deák and Anna Udvardy

Best Cinematography
La La Land – Linus Sandgren

Best Original Score
La La Land – Justin Hurwitz

Best Original Song
"City of Stars" from La La Land – Music by Justin Hurwitz, Lyric by Benj Pasek and Justin Paul

Best Original Screenplay
Manchester by the Sea – Kenneth Lonergan

Best Adapted Screenplay
Moonlight – Barry Jenkins and Tarell Alvin McCraney from In Moonlight Black Boys Look Blue by Tarell Alvin McCraney

Best Director
Damien Chazelle – La La Land

Best Actor
Casey Affleck – Manchester by the Sea as Lee Chandler

Best Actress
Emma Stone – La La Land as Mia Dolan

Best Picture
Moonlight

push

全世界睇住佢柒
Jimmy最尾

有排比人笑

Best Picture goes to La La Land .......

NOPE

柒過關家姐

擺明搞gag啦

柒到反肚

本身好好地 臨尾嚟單咁既野

屌你奧斯卡真係咁撚垃圾

柒到盡頭係咩

最柒lol

77land

lm 等片

完整得獎名單：

Best Supporting Actor
Mahershala Ali – Moonlight as Juandouble

Best Supporting Actress
Viola Davis – Fences as Rose Maxsondouble

Best Foreign Language Film
The Salesman (Iran) in Persian – Asghar Farhadidouble-dagger

Best Documentary – Feature
O.J.: Made in America – Ezra Edelman and Caroline Waterlowdouble

Best Sound Editing
Arrival – Sylvain Bellemaredouble

Best Sound Mixing
Hacksaw Ridge – Kevin O'Connell, Andy Wright, Robert Mackenzie, and Peter Gracedouble

Best Makeup and Hairstyling
Suicide Squad – Alessandro Bertolazzi, Giorgio Gregorini, and Christopher Nelsondouble

Best Costume Design
Fantastic Beasts and Where to Find Them – Colleen Atwooddouble

Best Animated Short Film
Piper – Alan Barillaro and Marc Sondheimer

Best Animated Feature Film
Zootopia – Byron Howard, Rich Moore, and Clark Spencer

Best Production Design
La La Land – David Wasco and Sandy Reynolds-Wasco

Best Visual Effects
The Jungle Book – Robert Legato, Adam Valdez, Andrew R. Jones, and Dan Lemmondouble

Best Film Editing
Hacksaw Ridge – John Gilbert

Best Documentary – Short Subject
The White Helmets – Orlando von Einsiedel and Joanna Natasegara

Best Live Action Short Film
Sing – Kristóf Deák and Anna Udvardy

Best Cinematography
La La Land – Linus Sandgren

Best Original Score
La La Land – Justin Hurwitz

Best Original Song
"City of Stars" from La La Land – Music by Justin Hurwitz, Lyric by Benj Pasek and Justin Paul

Best Original Screenplay
Manchester by the Sea – Kenneth Lonergan

Best Adapted Screenplay
Moonlight – Barry Jenkins and Tarell Alvin McCraney from In Moonlight Black Boys Look Blue by Tarell Alvin McCraney

Best Director
Damien Chazelle – La La Land

Best Actor
Casey Affleck – Manchester by the Sea as Lee Chandler

Best Actress
Emma Stone – La La Land as Mia Dolan

Best Picture
Emma Stone
Moonlight

下 我唔係話想lalaland 拎
但你同我講頒錯獎 你無野下話

La La Land平行時空ending

jimmy /做得好好 最後搞成咁

關家姐

重申 la la land係好戲
但唔值唔多提名，唔係盲反

其實jimmy kimmel主持ok 起碼好過ellen
最後自踩 打完場

屌你

係去到最尾先射波上太空
前面有幾多世界級助攻都冇用

Moonlight 係贏在上年Oscar too white
今年咪要頒返俾班黑人

聽執啦 錯信封

可以見證住呢個moment走堂都抵呀

屌

女主角又唔見你頒錯

證明班人真係唔知結果

其實你有無睇moonlight

呢樣真

仲要係壓軸大獎

it's not a 捉 ! it's not a 捉 !!

侵侵掩住半邊嘴笑

無睇

發生咩事？頒錯奬？

聽完好撚嬲
唔係邊個拎既問題 係大會咁撚on9既問題

有片未 睇字已經笑撚左

咁都得 睇twitter文字直播仲以為特登玩野

LA LA LAND IS OVERRATED

然後emma stone出嚟哼city of stars, perfect!

全世界抄哂車

雨蓓好慘

現實仲好睇過電影
柒到冇朋友

Jimmy: I know I will screwed up the show

好似之前個咩全球小姐頒錯獎

係柒果方面,香港金像獎今年有對手啦

偏偏頒錯呢個咁大既獎
成班一齊𤓓爆

至少劇本唔應該有提名
不過都鄧佢地慘

明明都唔關佢事

乜個阿伯見到emma嗰名唔知錯信封嘅咩

屌你咁樣真係攪到人地好尷尬㗎知唔知㗎

未訓醒

round up 得好靚其實

知錯呀
點知PASS畀隔離望下係咪出錯
隔離就爆開口係La La Land

我覺得我今日見證左歷史

"Yeah when Warren came back to the mic he said the card said Emma Stone La La Land, that's why it took him so long to announce the card because he was confused too."

其實佢 都窒撚咗幾秒 覺得怪怪地 但係都照讀 timberland

Best picture 係邊個頒

講哂感受先知個獎唔係自己

LA LA LAND根本未夠班拎

證明無做馬 拎獎之前班演員真係唔知叻咋 你地條春

好有急才

突登咁講打完場 等頒獎人冇咁㭍啫

個阿伯都唔想架
係都諗左一陣

呢套野個劇本根本無特別，咪tvb d 老套橋ja ma

窒完比隔離望下
隔離好似唔為意
正常點估到

屌快啲搵人睇清楚頭先封野係咪寫住huppert

平行時空

撚知咁都搞得錯咩

高汁

係，唔關個阿伯事，佢好猶疑咁pass俾隔離

Really? 原來係個阿婆

有片睇

侵侵一定笑死
呢成班仆街串左我成日

隔離見係la la land 就講架啦

依家搞單咁嘅柒嘢
搞到無人討論返套戲

我覺得除左劇本同演技獎唔應該有提名之外，其餘獎項既提名問題唔大

個阿伯原來WARREN BEATTY黎，失敬失敬

原本仲以為佢玩野先讀咁慢,原來係認真睇緊個信封

你睇下 d hashtag

咁頒錯果個女人係邊個黎

同意

除咗emma其他奬冇乜問題呀

下年一定抽返今年水

切勿跟車太貼

我到底睇緊啲乜撚野

根本唔值拎咁多

除咗emma stone lalaland值得贏既都贏咗架啦

堂堂一個oscar 搵依d野黎搞 真係on9當有趣

我都以為佢係吊人癮

好撚慘冇啦啦衰收尾
雖然唔關佢事

個阿伯咩水 整單咁嘅野上位

而家睇就feel到好柒

仆街阿伯 dklm

呢d野真係好講運
當年Natalie Portman 都比人話唔夠班
而家Emma Stone 都拎到

Faye Dunaway，都係老戲骨

D 獎都正路

不過雨蓓 真係高LV 好多

嬴唔到真係

Warren Beatty, 老牌演員

feel到jimmy臨尾係嬲嬲地

阿伯唔係有心，係工作人員出錯

好7啊

Natalie portman夠班呀我覺得

Emma stone 真係無特別

華倫比堤同菲丹娜惠都係老戲骨黎，前者提名過四次男主角、後者攞過76年女主角

工作人員係咪侵侵支持者

不過emma又橫掃全球各大奬
冇乜好講

Warren Beatty都唔想架
佢都有諗左一陣
俾埋隔離個阿婆睇

Lala land: we lost by the way

屌，仲柒過關心妍

無睇，想問下 jimmy係個大會MC?

跌落地攞返渣沙啫 大會比你咁玩法咩

係
好少反高潮

都係補救唔到 邊個負責俾信封
最神奇係頒俾la la land 係痛旁白講佢第七個獎

呢d柒片我會唔忍心睇

屌個阿伯做咩
佢都醒水feel到有啲唔對路啦

依5年出路都頒返俾各大影展大熱既人

係個阿婆講出黎架
阿伯應該知有錯所以無講

其實個阿伯見倒寫住emma stone應該就醒水啦

我覺得oscar一向都唔係純以演技揀d演員獎
最佳電影更加

所以咪比格離睇

我唔敢play

個呀伯應該想將錯就錯

d 鬼開始瘋狂怒抽

Natalie Portman 真係無問題
不過同一年鍾意Michelle Williams多啲

Emma stone就提名名單任何一個都贏佢十條街

事實佢都唔係拎好多 大部份技術獎提名都合理，係衰有提名劇本同演技獎姐

其實點解後台 Staff 可以比 LaLaLand 講晒先 Cut?

人生污點

其實可以即刻提出話錯左信封

Jimmy Kimmel Live已認證帳戶‏@JimmyKimmelLive 18分18 分鐘前

“Personally I blame @IamSteveHarvey for this.” - Jimmy #Kimmel #Oscars
202 replies 2,520 則轉推 4,974 個喜歡

Twitter Worldwide Trends
#Oscars
Casey Affleck
#Moonlight
Emma
City of Stars
#GrandeRio
John Legend
#BestPicture
Jennifer Aniston
#ManchesterByTheSea

嘉賓唔係以為emma stone喺producer下話

我覺得似係等登多過擺烏龍
旁白都出埋

Seb真慘
睇住臭G拿完成自己夢想
自己就無左個男主獎
想幫套片慶祝又頒錯
係咪想玩到人地自殺
最尾La La Land平行時空ending

做人有d禮貌比人講哂先

邊個嚟

陶傑接受《蘋果》訪問，提到不少有色人種、以及伊朗導演摘最佳外語片，他稱：「一如所料，今次評委有感情用事，跟Trump對着幹。冇意思，是荷李活死亡的開始。」至於發生史上最肉酸嘅頒錯獎，陶傑爆了一句；「活該，可謂天意。」

衰係個老女演員身上

佢以為套戲叫emma stone

我估佢地搵返moonlight張嘢先出去
唔係嘅話無證無據實俾人話黑箱

咁都幾賤喎，上曬台講得獎感受點知唔係自己既

旁白都係跟結果讀姐

即係個主持blame阿伯？

Steve harvey係miss world頒錯條友

咪係囉on9
你估佢知哂全部result咩

Steve Harvey係上年定前年miss universe頒錯獎

steve harvey 係？

講緊之前環球小姐單野

咁都有得抽下侵侵

當年頒完都有人話覺得係過譽
可能而家無以前競爭咁激烈掛
所以d人話覺得Emma stone 本身遭遇似Mia 我心諗
佢都算少年得志掛，27/8歲？就拎Oscar

思裂 Split 導演

為左落 trump 面擺 haha land 同 Jimmy 上台

想睇下黎緊 Jimmy 會唔會係自己個 live show 度自嘲

年年都有人話 最紅個套電影
乜乜乜唔值 乜乜乜過譽

擺咩呀official twitter都中埋伏

認真問下，點解擺jimmy同hahaland上枱係落trump面

我都覺 有旁白
反而moonlight 無旁白

個阿伯其實都好慘

大家唔駛咁認真，呢十幾年奧斯卡都無咩競爭，同無拎獎既唔代表係差，好多出色電影人都無出席奧斯卡

如果係真 都幾唔尊重la la land電影組同jimmy kimmel

邊套多人鐘意就係過譽架喇

為左落佢面整單咁既野？
會唔會誇左D

Jimmy Kimmel’s Oscars Monologue

Jimmy Kimmel Surprises Hollywood Tourists at the Oscars

Mean Tweets – Oscars Edition

Jimmy Kimmel’s Tribute to Matt Damon at the Oscars

Jimmy Kimmel Drops Candy for Celebrities at the Oscars

係
多得個呀婆唔少

呢個時候有獎門人就唔使咁尷尬喇打和喇

M NIGHT條仆街

下次唔該信封同張卡都加番獎項名

仆你個街

對陰謀撚

咁撚多陰謀把撚咩

搞錯左啫 講到專登咁樣玩頒比moonlight咁
對兩齣電影既所有人都係侮辱

Agger

咁應該係designer 嘅錯

你見佢地都無寫個獎名 所以佢見Emma stone先比格離睇

大台係咪又多樣野抄

但係無論有心定無心
今次都係好柒

Natalie portman拎完之後用時間證明左佢係掂喇
希望Emma stone 可以進步下

小學雞係咁

是旦無人care

阿伯望左下都停一停隔離果個以為佢玩野 望左一見就即講

JK 有話 I think you guys should/can keep it 話今晚好多奬唔差在，果個人話我唔介意俾返個奬moonlight

柒還柒
的確係幾好笑

但點可能係專登

Spotlight上年贏左而家仲有人記得咩
Mad Max同Revenant好睇咁多

LLL就算啦
連Whiplash都不如

Btw同一年 Michelle Williams 入圍個套戲都係Ryan做男主 但佢連提名都無
個陣睇完覺得佢做得好好

同意
雖然真係勁樣衰
但如果係特登既話真係好唔尊重

Revenant sucks

垃圾moonlight 一啲都唔值best picture
普通到不得了嘅故事 感情滄白 平庸理極
一定係因為舊年全白人嘅問題而頒俾佢
他日拍返套亞洲人或中國人係美國成長故事 仲要係講英文 一定攞獎

話la la land唔值嘅睇返當年嘅芝加哥同The artist啦 向荷李活電影致敬同抨擊 同埋道出一眾人想係民個工業出頭嘅夢想故事 都值得啦
就算唔係la la land都要係Manchester啦 幾時到moonlight

佢應該望到emma stone之後都覺得怪
再開多次個信封 睇下有冇第二張
見無野
問佢partner點
之後佢partner講

大台係原創
洗乜抄

最好睇係Mad Max
Spotlight其實好平淡

真係遺珠
睇完個心乸住痛
果套戲嘅ryan同lala land 面癱式演技無得比

短短30秒已經好睇過某d戲

係囉黑人電影拎獎一定係政治因素

大台下年頒獎典禮有咩可以抄

大台張卡痴錯名
之後又有關家姐

通常best picture都唔係話綜合技術/演技最好果個拎㗎啦
係睇果年嘅社會或影圈話題係乜嘢

btw

點解大家都係嗰個老豆老母
Casey Affleck演戲好過佢大佬咁多

Birdman 都大把人屌啦

我覺得spotlight 係抵拎
慢慢將件事揭發，由零聲受害者之後愈爆愈多
睇到好緊張

Spotlight 蠃在時事性

十九講野你都buy

Spotlight都拎到best picture，如果la la land拎到唔算過份
Revenant

Ben做導演Casey做主角

Nigger 又贏， 唔贏你就係歧視

但佢已經講左開場白「the award of best picture goes to...」
人地接la la land好正常

俾Manchester 仲好喇
唔係上年Oscar too white
Moonlight 撚有得攞
不過Oscar best picture 從來都係咁㗎喇
政治因素大哂

佢前幾日好似唔係咁講
真9upper

直情精彩啦

最鍾意睇高登到連登啲人用啲高等白人視角笑柒啲黑人

條友應該冇腦

就算唔係Lala land 我都唔覺moonlight值得拎best picture

張卡寫住Emma stone ，阿伯見到諗左一陣
阿婆就講左la la land

最具話題
只要腦魔成為熱話, 上台瀨腳不是夢

我又唔覺佢面癱 可能係Emma 太浮誇有對比？ 同埋Lala land 個故事本來對Mia個邊著墨多d 男主角係小左發揮

Birdman 我睇左十分鐘頂唔順熄左
有冇人介紹下套野正在邊度 (唔好劇透plz)

同樣係黑人戲，個人認為 hidden figures 好睇過 moonlight

係啊係啊 黑人戲都係垃圾

完全一鏡到尾

大台早幾年試過啦，個勁歌金曲新人獎將馮永謙(銀獎)同羅力威(銅獎)撈亂，又係話畀錯信封

未睇moonlight 但係hidden figures真係好平淡咋啵

連登有班人好鍾意盲反黑人做主演既戲

雖然未至於垃圾 但我都覺得唔值best picture
Manchester by the sea

其實都幾清楚睇到佢邊個位 cut 過

一撚樣

我都覺得spotlight值得拎，節奏雖然平淡但個故事結構好好，演員都好稱職

其實黃種男人先係最低級人種

咩都輸哂 無啦

算啦manchester by the sea都叫拎到兩個獎架啦

改一改topic 就出到新聞

應該寫咗Emma Stone, La La Land
阿伯覺得唔對路唔敢讀
阿婆見到戲名就讀咗出嚟

Moonlight慢啲節奏唔仰個個人都啱睇既，hidden偏向popcorn film d個人認為
真心覺得moonlight好睇

可能係
另外可能男角性格內斂啲
不過ryan又靚仔又識彈琴，又有演技

一個鏡頭去講故仔掛
好迷幻，但我睇唔明個阿叔其實有無真係跳樓死左佢

其實入圍得既戲都唔會差得去邊 套套都俾你地講唒係垃圾

Spotlight好值喎

屌 呢d傳媒真係得啖笑

笑了

唔係咁點，要改一定最快係改topic

主角罵broadway d 影評人好正wo

咁唔係你想點

阿伯好慘

birdman值囉

仲有birdman 個鼓聲配合劇情發展好正

分明係針對果排超級英雄片氾濫所以攞獎

但係成篇文個意思180度轉喎

做左幾廿年戲
頒最高榮譽大獎俾人「扇」

老燒大嬴家

關咩高唔高等白人視角事姐， 黑人d逆向歧視不嬲岀曬名架啦， 第一日睇Oscar 咩

對比Mad Max我覺得mad max正好多
好耐無D咁實在既動作片

一個咋

兩個呀

乏力仔同原創劇本咪兩個

到時先剷/改內文啦，或者加多句做結尾，唔係咁可以䵝點？

男主角
劇本

Mad max真係好好睇

我反而想hacksaw ridge拎

果個係華倫比提黎 唔好再叫阿伯啦
話晒都係殿堂級名人

上年久休復出套新戲仲要票房口碑仆 直

動作片冇best picture係宿命

動作片冇乜機會拎BP

12 years a slave 好正

睇到佢實景拍 同埋整哂一架架車就覺得好正

套嘢係對莎士比亞嘅macbeth致敬
講悲劇
冇讀過文學劇本嗰啲係好難有咩大感受

其實mad max唔止係動作片咁簡單 好多細節位令人深思

但係理性討論，moonlight part 3 真係唔掂喎
成套戲1/3 收左皮，就算唔係垃圾都唔值得拎bp

bp 通常要有政治性/教育意味

奧斯卡也像紅酒產業，有時候年份特別豐收，好戲連連，成佳釀年份。但更多是平平無奇。從這個角度，奧斯卡的甚麼「影后」、「影帝」，包括最佳電影，未必實至名歸。有時競爭特別激烈，每一部提名作品都堪稱經典，不幸落敗，屬一時運氣不好，甚至是評委不識貨之過。
奧斯卡史上最不能服眾的最佳電影，首選二○○四年的《撞車》。電影打種族牌，不無刻意造作。這一年《撞車》擊敗《斷背山》，有說是評判保守，接受不了同性戀題材。但同性戀對有色人種，那一個是更弱勢的族群？幫那一個更政治正確？奧斯卡獎這十來年，就這樣趟進了政治的渾水。
像「星聲夢裡人」好好的歡樂場面，最掃興是這種人板起一張左膠政治正確面孔衝擊攪局。
奧斯卡沒有一錘定音的權威，因為美國這個國家從來都不需要這樣的權威。希治閣從來沒有得過奧斯卡，影迷只記得好電影：《金枝玉葉》、《發條橙》、《驅魔人》、《女人香》、《雷霆救兵》，看過就不會忘，但不會有人記得「最佳電影」的頭銜。

講咁耐都未有片

睇完套戲既b roll 好佩服隊crew

我覺得第三段個主角演到好格格不入 入唔到戲

近10年有邊套best pic係冇人屌
moonlight
spotlight
birdman
12 years a slave
argo
the artist
the king’s speech
hurt locker
slumdog millionaire
no country for old men

好怕睇 mel gibson d 耶能戲

個導演都好有heart 籌備多年拍第三集
呢套正到睇左兩三次都仲係覺得好正

slumdog millionaire同argo真心正

Mel Gibson 遲d拍SS2

No country for old men

而且mad max算係翻拍, 難拎

No country for old men, slum dog 同Argo 掛

可能有工作人員唔滿意洗白突登入錯信封玩下野

Argo 好睇喎

Mad max 唔係第三集咩

TWBB

呢5套

Argo點會無人屌

slumdog millionaire
no country for old men
啲兩套？
Hurt locker贏咗avatar 好似好多反主流嘅好開心

Emma Stone黎緊呢一百年都會有人記得

fakenews

Social network 輸俾King's speech

節奏慢我都可以接受
佢向春光乍洩致敬嗰part係我眼中既敗筆
完全眼高手低 唔上唔落咁

本來以為manchester by the sea攞best picture

點知搞單咁嘅野出黎

Superbad開始留意Emma Stone，好開心佢獲認同

講公平果D就算啦，Natalie Portman十幾廿年前做Leon夠應該攞獎啦

係無實力嘅，最後都會沉，無咩好屌

Artist好好睇啵
成個list最垃圾就係12 years a slave

fincer 輸比 tom hopper

第三段風格唔同唒 但我覺得三個主角演同一個人好細緻 真係似同一個人

Avatar咁高票房拎唔少獎但係好似完全對流行文化無咩大影響咁

avatar最大影響係3D

好記得個期oscar好鐘意英國種室片

個屆最好係希魔,點撚知連改編劇本都輸埋

乜撚野阿伯阿婆 bonnie and clyde都唔識？

拎得多技術奬通常冇BP

Inglorious bastards (唔識串）？
呢套正呀

無計
講黑人嘛又

屌真係好正

Tarantino點會係adapted screenplay?

slumdog冇
果年d對手真係好弱

拍到比人捉左12個月咁

但係角色發展好突兀，都未建立到個兇狠樣，十分鍾後去到餐廳又變番毒撚，完全感覺唔到個轉變

Best picture通常都有番果時既社會、政治、文化因素影響
就咁睇套片好唔好只係其中一個因素

Argo 有人屌太政治

十年

咁slave都政治啦

記錯呢套有原版

所以有人屌呀

但十年係金像獎唯一冇人屌既野

終於有人講

見到真係得啖笑

Argo 係大美國白人主義嘛
slave 係黑人梗係冇事啦

為屌而屌 悶唔悶d
當年同argo鬥有邊套係抵拎？

Spotlight呢套連TV movie都不如既垃圾都拎到就知咩事咩

Kings speech真係

其寶正如有人講 奧斯卡最電影很多時都唔係頒俾大眾最難忘/最喜歡電影， 例子太多啦

正如而家都記得雷霆救兵同月黑高飛， 但大家記唔記得當年奧斯卡最佳電影邊套呢？

舊年應該係room/brooklyn

django?

好撚仆街

Shakespeare in Love

kings speech係俾人屌套嘢本身垃圾唔好睇

Seb:你隻臭雞都有今日

Baby gone baby

Argo真係唔算毫無懸念囉
Love, Life of Pi, Django Unchained

It's very exciting

94係阿甘正傳？

Colin firth

Mad max fury road最值得拎

Argo 當年都算個合理
我覺得同佢有得鬥下只有 life of pi

其實唔差 係唔應該拎姐未到垃圾呀

唔通即場屌工作人員 " you are Fired !! " 咩

所以佢覺得唔對路

黑殺令已經唔係QT高峰
少年Pi又係李安，肯定冇
得林肯可以一戰

Pulp Fiction

唔係掛
已經唔似no country咁少眾
算係大眾都接受到既劇情同節奏
又唔算為拎獎特登迎合社會話題
演技又好

屌真係好柒
唔敢再睇第三次

抵拎係講緊邊套實至名歸,唔係講緊邊套大熱啲wo

唔係蠻反架
睇左Moonlight
但真係覺得12 Years A Slave (2013)有意義好多
覺得Manchester by the Sea同埋La La Land會有多D位可以引起觀眾共鳴
可能因為我無俾人歧視過
Moonlight都係好睇ge故事但未至於動人wor

無懸念係因為其他太癈先會無懸念姐，咁好難架wo

真係Fake News 啦

我支持la la land

Oscar BP不嬲係政治獎，有冇咩實至名歸

king speech其實靠colin firth carry

黑殺令都好好睇

未睇moonlight佢係咪第一套拎獎但係故事唔係講黑奴既黑人電影?

所以未話逆向歧視囉， 話人盲反完， 見有人話12 year 唔好睇就一定關黑人事， 唔洗分咁細啦， 大家都係同一類人

呢個係,咁用oscar標準既抵拎就argo同lincoln是旦一套啦

當年lincoin係咪男主拎左？

米高堅主演？

Fake News

我覺得Moonlight唔係一套每分每秒都好好睇嘅電影，但成件事build up到個ending真係好powerful

唔啱你又拍套黑人又政治正確嘅電影拎個奧斯卡俾我睇囉 睇吓你攞唔攞到

男主角超水準演出

跑馬論又岀現

十大票房好多都係占士金馬倫

有人係Twitter Cap左圖

頒最佳電影果陣個信封係寫住最佳女主角

即係唔知點解有兩個最佳女主角信封仲當左做最佳電影比左嘉賓讀.......

今屆best picture你地會點排？

Agger
除左政治, 仲有社會話題同一定既道德立場
不嬲一直都係咁, 其實美國無乜爭議, 因為講黎無意思
高登連登仔習慣當自己就係世界

當年應該pi拎best picture
Ben拎導演

閣下係邊位呀

fb有條友quote零零發阿發外父果段

佢人生寫照，Batman Return 佢同米雪菲花兩個一起一沉

fences , Hell or High Water未睇， 唔排

LLL
Hidden Figures
Hacksaw Ridge
Manchester by the Sea
Arrival
Moonlight
Lion

輸比雀斑仔

Emma Stone:

Warren Beatty 手上: "Actress in a leading role"

會有兩封嘅原因

雀斑仔當年俾高登仔怒屌

我 LLL, Arrival, Moonlight, Hacksaw Ridge, Manchester by the sea, Lion, Hidden Figure

認真la la land真係吹大左 節奏悶 演技唔算好好 劇本普通 tvb都寫到既情節 仲要係musical 但啲歌真係一般 前半段悶到差啲想走人 不過後半場好睇番啲先睇埋佢 同一樣係musical 前晚pearl 播既孤星淚真係高質幾班 連high school musical 都好過佢 可能係好戲 但唔值咁多提名 仲要橫掃

Machester>LLL>Moonlight>Hell or High Water>Hacksaw Ridge>Arrival
未睇Hidden Figures, Lion, Fences

見到蘋果有人講,仲有50幾人like

堂堂奥斯卡頒獎典禮，甘都可以頒錯獎陰人，
不如摺埋佢la!!
由今年“你的名字”冇份獲提名，頒“終身成就獎”比成龍條PK,
OSCAR已經變左質la!!👎👎👎

真係難怪港人睇戲品味咁差

Mad Max 係戲院睇完到我真係好想同其他人SHARE HAPPY
另外仲有咩戲有類似Mad Max咁撚痴線?? 有無介紹

但best picture 擺到明係最後一封

Manchester by the sea 同 monlight 都有best picture 級數
但個人覺得Manchester by the sea 更好
LaLa land

總係有呢d on9仔

Mad Max真係同類電影嘅頂峰
好難介紹

BIRDMAN 咁撚正屌乜

走啦

d人個世界得你的名字
成蟲近年d作品同言論令人忽視佢早期d作品

痴撚線咁都講得出
盲反都唔好咁丫
淨係第一幕場公路歌舞我已經睇到想拍手掌
男女主角山邊歌舞又係正到暈
孤星淚係歌劇，冇跳舞既你攞黎比

Emma stone .....
難聽 d 講 佢係套戲到做既角色搵第二個做都唔難 carry 到囉 .....

係戲院睇你專心代入到就會好正。完)

雖然奶共
但成龍值得攞

咁撇開成虫啲奶共／嘔心言行
佢拍武打片啲成就係不容忽視嘅

同感
個人覺得Manchester>moonlight

米高基頓michael keaton呀
米高堅係管家alfred wo

唔係話唔好， 只係我更喜歡 boyhood

末日類：
末世列車
雲圖

世界級動作巨星，頒比佢有咩問題？

成蟲條撚樣雖然口臭賤格 但戲劇成就真係值得一讚 靠打打到入hollywood有邊個得

雪國列車

除左女主角有爭議，其他獎都實至名歸
盲反

佢應該少睇開文戲為主既戲

Manchester by the Sea=Moonlight>La La Land>Hell or High Water>Arrival>Hacksaw Ridge>Hidden Figures>Lion

我覺得Manchester by the Sea最好，但我最鍾意Moonlight
Fences未睇無得排

boyhood個意念幾好 我幾鐘意用咗1x年去拍套戲呢個idea 但最後個效果最後真係太悶

Richard linklater d戲不嬲都係咁

開場個幕真係好震撼
唔計emma LLL應該贏既獎都贏咗 唔值得贏既又真係無贏

講成蟲絕對冇人質疑佢真槍實打，將武術融入娛樂，利用場景做出各種精湛動作演技，佢係實力派黎

連hsm好過la la land都講得出就知佢唔識睇戲

Boyhood感覺套戲太平淡，
唔值最佳電影

Boyhood外國人睇可能有共嗚d
老母離婚再婚繼父搬屋呢d冇經歷過真係冇乜共嗚

只可以講睇live theatre musical我會㨂les miz
但movie musical黎講LLL完勝
Les miz電影版仲係似劇場唔係電影，唱又遠遠不如原版

評委之一賈樟柯的選擇:
Best Picture: Manchester by the Sea
Best Director: Barry Jenkins
Best Actor: Casey Affleck
Best Actress: Isabelle Huppert
Best Supporting Actor: Lucas Hedges
Best Supporting Actress: 從缺
Best Foreign Language Film: Toni Erdmann

source: 時光網

搭單想問吓the birth of nation點解乜都冇?
明明又係拍黑人種族呢啲題材
利申冇睇

從缺

同巴打感覺差唔多

Manchester by the Sea > Moonlight > Arrival > Fences > Hell or High Water > La La Land >>>>>>>> Hacksaw Ridge > Hidden Figures > Lion

導演強姦案醜聞影響，形象插水，公關都幫唔到，
草草上映草草落畫

令我諗起Casey affleck宜家畀人狂屌sexual assault 單嘢

Moonlight係咪第一套講同性戀既電影拎best picture?

係
估唔到斷背山都拎唔到
moonlight竟然得

trump trump

午夜牛郎算唔算

好似係

依十二年間社會風氣爭咁遠

有啲評論搵唔到嘢插Casey就用sexual assault嚟隊佢

結他佬

咦 係喎

Witness me!

末世列車-睇左唔錯
雲圖-當年戲院分左心跟唔上 同個陣精神麻麻

末世列車睇得出想講更多，但時間限制無法完全講階版矛盾，黎緊會出電視劇集，希望唔好太拖

咩地方出劇？

係呀，最好睇個d片通常冇獎呀，ha ha land冇獎咪實至名歸囉

成班ha ha land fans圍爐取暖

班盲反，多提名又話黑
最後拎得一半又抽lala land廢
正宗思覺失調

係咪個女仔自殺左個單？

認同，一來個人唔慣對白都唱
二來班演員唱功都真係麻麻
LLL起碼ryan gosling手琴係貨真價實

yes

係
我都想問

要反都比啲point啦
你咁垃圾真係膠都廢事比

其實 moonlight 係Oscars 第一套LGBT 戲
係一個big progress

多人撐咪反囉
呢個咪佢地既point 囉

本身moonlight唔係oscar bait，只係好純粹好personal既indie戲，但比班傳媒，左膠artist，影評人煲下就變左政治正確既產物，幾無辜下

睇番呢條trailer都夠

內文話Manchester by the Sea係令佢最欽佩既電影，而Moonlight既電影語言最能緊扣電影敘事
雨蓓既演出最突出係毋庸置疑，而且佢覺得雨蓓係當今最偉大的女演員(沒有之一)，值得一個奧斯卡肯定

今日Seth Rogen同MJ Fox出場果陣唱Hamiliton嘅The Schuyler Sisters都幾搞笑

之後個鏡頭仲影左影Lin

不過次次見親MJ Fox 咁受病情煎熬都頂唔順想喊....

希望雨蓓再有機會入圍奧斯卡

套戲既焦點被新聞轉移唒去政治同種族層面 好可惜

DDL

話pretentious

la la land
manchester by the sea
arrival
hacksaw ridge
hidden figures
moonlight
lion

嚟緊有漢尼卡新作Happy End，明年再戰

birdman 真係完全唔值得拎best picture

Moonlight都算啦

垃圾PC SJW TV Movie Spotlight都BP

咁邊套值

BTW，有無巴打覺得Jimmy Kimmel host得唔差？

我覺得麻麻啦

我d老餅， 都係覺得Billy Crystal 係最好

timing掌握得幾好，內容唔悶唔過火，唔差啦

唔通真係俾boyhood咩

搵Billy Crystal同Jimmy 比唔係咁公平啦

Robin Williams都去埋可能佢都唔會再Host

岩岩望返個屆d 戲
好似真係冇邊套值得拎

呢套我覺得好好睇

birdman都唔值

多鳩餘 咁咪拉佢去坐花廳
都同套戲/演技無關

我覺得唔係悶 都好多位好感觸
但撇除個idea 個故事本身唔係好特別
玩呢招係前無古人 無玩過一次之後再玩都無意思

before trilogy 好睇得多

技巧係 但劇情
但都無計嗰年無邊套特別好睇

我覺得睇得幾過癮

btw有冇人前瞻下下年有啲咩熱門戲？

Moonlight 無你講得咁差

你個推論都好好笑

如果係舊年問題，點解今年唔係頒比hidden figures ? 咪仲有反響

如果咁樣搞到套戲都死埋咁就真係好on9
脫罪俾人翻舊帳都算
仲要燒埋落套戲

睇多次段片真係柒到起雞皮
阿伯個樣好老尷 臨老先黎搞啲咁既野

冇計，佢明比人冼，應該9成人都唔知點應對
最好應對係直接講係得獎係emma stone ，然後望住工作人員，等指示

老蕭問題

見到信封面寫住best actress in a leading role根本應該乜都唔好宣佈住 嗌人幫手先

birdman 唔值啦
成套野最好既係佢既一鏡過
好值得拎技術獎
但就咁以佢個故事一定唔值拎 BP
男主角都唔值啦 同戲 edward 仲做得好過佢
果年我寧願Whiplash拎 個人覺得Whiplash仲好過 lala land
好多人都話 lalaland overrate 全部都盲反咩
大型歌舞得開頭兩段 以歌帶戲計 sing street/once again 比佢好
故事唔特別 拎技術獎冇問題 拎BP就唔值喇
咩叫值 ? 86th 果個 list 就真係好幾套都值
利申: 覺得 Lalaland 中上水平 但未到神台

Manchester by the sea > arrival > =moonlight >
Hell or high water>>Hacksaw ridge >> la la land

Hidden figures,lion,fences未睇

Mad max 同 spotlight 我都鐘意
但係Best pictures就一定係spotlight

咁多年最爭議應該係 Shakespeare in Love 攞左 BP 而唔係 Saving Private Ryans

今年就無咩爭議 Ha Ha Land 咁平淡 歌舞昇平到根本完全無共嗚 直情係Hollywood's HandJob (雖然唔係TVB結局) 講愛情講視覺享受講故事都俾唔上鐵達尼

不過睇戲呢D野講到尾都係個人觀感 不喜請屌

birdman 個一鏡都係偽一鏡
要睇一鏡，Victory 正好多啦
故仔又特別

part 3 先係最好睇

Forrest Gump (美國夢) + TVB結局
ShawShank （監獄制度，貪污腐敗，逃獄）
Pulp Fiction （Violence)

IMDB D人係咁屌Forrest gump 唔應該攞 不過依家有得三套再㨂一套最佳都係好難㨂

Victoria?

Honest trailer
Btw最爭議應該係crash 贏

Twitter好多女人反Casey Affleck

Honest trailer

呢3套任何一套擺係08,13都會贏到開巷

lin manuel miranda拎唔到

點解sing street 無歌啊

Sing street 好撚好睇

最佳音樂都無真係離譜

近年都係傾向作為政治表態
等於香港套十年一樣 電影唔掂但食arm水
不過荷李活就點都搵套論電影水平中規中矩ge政治正確電影黎加冕 唔會好似香港咁離譜ge

個人覺得歐洲三大影展會較奧斯卡持平
雖然石頭都拎左威尼斯影后

佢兩兄弟攪乜

係咪因為佢地男神RG攞唔到男主
所以發洩落Casey

1. Carol導演Todd Haynes新作《Wonderstruck》
2. 相隔10年，PTA與DDL再度合作未命名新片
3. 連(高)登摯愛Nolan新作《Dunkirk》
4. Darren Aronofsky同Jennifer Lawrence因合作而撻著嘅電影《Mother!》
5. Nebraska導演Alexander Payne嘅科幻大作《Downsizing》
6. Hurt Locker導演Kathryn Bigelow未命名新作
7. Little Miss Sunshine導演s新作《Battle of the Sexes》，主演出爐影后Emma Stone

外語片方面有漢尼卡嘅《Happy End》同郭利斯馬基嘅《The Other Side of Hope》，兩套都係難民題材，有優勢

當然仲有好多未知嘅電影，上年呢個時候邊有人估到Moonlight會係最佳電影

其實只要係當下發生嘅任何頒獎典禮都好難持平，一套電影或一個演出嘅好壞有待歷史評價

等睇Nolan 又無奬攞

我希望明年係PTA大勝之年

想問Dev Patel點解係角逐Supporter role

咁Lion男主角係邊個

垃圾MK戲 抵撚死

可能冇lead
因為個細佬佔好多戲份

1:28 Andrew

Wes anderson有新戲 不過imdb寫18年

本第好鐘意lalaland,但睇完mbts 後覺得完勝lll

孤星淚點可能好過LALA LAND, 唱得差, 場境服裝二流

政治正確撚

公司巴打

Casey 之前有單非禮案
道德西最鐘意用呢d 野judge

女權撚好專制
波蘭斯基單野個女撤銷控罪都仲咬住唔放

小朋友

因為香港人雙重標準姐
自己做就得
人地做就noway

好似話係比人砌，唔走隨時比人坐冤枉監

有無人再睇re run?

我今晚睇 韓片 活埋35夜 優先場

無得睇

les miserables cinematography世界級垃圾

都係個句
十年電影水平只係學校畢業作品級
但幾多高連登仔為佢拎獎叫好 一樣姐嗎

【奧斯卡】真相終於揭開！羅兵咸認係頒錯獎元凶

今晚明珠台個宣傳片 用番個幕

Vo: 小插曲 大烏龍

你指中學定大學？

下年應該炒左佢 換其他公司

法治 同 頒獎禮有咩關係
認同法治咪跟足法律程序做(引渡/審判)
因為有咩咩指控而貶低套電影/演技係好唔合理

大學
完全得劇情 冇電影技巧 直接用對白話比你聽a=b
而唔係用鏡頭交代

有無人睇緊重播？how far I'll go唱得好好

Moana

16歲

1, 2, 5

岩岩睇新聞悼念果part，有個未死俾oscar當死人咁拜

邊個
今屆奧斯卡柒事連連

其實仲有佐治古尼執導、高安兄弟編劇嘅《Suburbicon》同埋Gary Oldman主演嘅邱吉爾傳記片《Darkest Hour》

痴孖筋

我以為Darkest Hour舊年上映香港唔上tim

月黑高飛個年係阿甘正傳
阿甘正傳絕對有資格

月黑高飛唔咗出咗碟先開始俾人推上神抬咩?

好似上映果年係美國坊間其實唔係好多人知有呢套戲，票房唔出眾，係兩三年電視重播先開始多人提
its a wonderful life都係咁

頒獎禮個呀叔自彈自唱果首咩歌黎
好正

班遊客就好

Sting

The empty chair

the empty chair

空櫈 夏韶聲

變左用阿叔稱呼佢

最佳電影如果嗰年有，其實都係追求政治正確
最明顯例子就係ET嗰年，最佳電影係甘地傳

JK今年真係屌打Chris Rock

今年好似過得好快咁就大半個show

咁今年揀黑人gay片唔揀hidden figures其實唔算最正確

政治正確
刻意頒奬俾中東佬
條中東佬慘被利用

陰功，過幾個月佢黎香港開show
以前係英國都好出名

我覺得係聲勢同好似好有深度咁，太商業未必得
但又要夠主流同時有d意思咁

但對拍攝好，令人深刻，唔係最主流既戲就未必照顧到
特別10頭幾年，雖然我就好鍾意argo

有無人覺得單數成晚都好似好唔開心好痛苦咁

The 89th Academy Awards delivered a 21.4 metered-market household rating. That’s the lowest overnight number in nine years. Firmer viewership numbers will be released later today.

我都覺

愁眉苦臉

高潮位

唔敢睇

個producer同jimmy kimmel個樣
It's not a joke

We lose btw

笑撚到仆街

今朝聽到少少 忍住唔聽
特登留低睇字幕版
好撚慘

華倫比堤企係中間眼泛淚光咁

仔細睇下啲反應都幾有趣
la la land個光頭監製幾型

其實佢都知有問題
仲裝多下個信封有冇第二張紙
又係咁望住側邊啲人

原來係pwc

Accounting firm @PwC that counts votes & provides winner envelopes for #Oscars, apologise for best picture mix-up

魔戒拎bp個年我覺得好神奇
咁商業又成堆特技
都拎到

It's not a joke

岩先睇到，蘋果問emma watson

6:10

台下反應

有無人有打包今晚中文字幕oscar ?

我朋友返左大陸miss 左

無眼睇

meryl streep and denzel washington

佢地好似將3集當係一套戲睇
所以先橫掃到

Sing street

What's the problem?

根本就應該當一套戲

how far I'll go 好聽到喊

Emma 見Brie 喊左出黎

Oscar愈黎愈肉酸，依幾年一係上台講黑人，女權，今年就講反移民

又要等下年

Manchester by the Sea=Moonlight>La La Land>>Arrival>hell or high water>Hacksaw Ridge>Hidden Figures>Lion

可唔可以講係第幾分鐘, 我唔夠膽睇哂條片

片可以唔洗睇， 你碌落底會有圖

邊到可以睇番中文字幕完整重溫

X 2

咪有，我依家睇緊

He got game: How Denzel Washington saved the Oscars for Moonlight's Barry Jenkins by telling Warren Beatty and Jimmy Kimmel to stop talking and let director speak after Best Picture win

Read more:
Follow us: @MailOnline on Twitter | DailyMail on Facebook

我用mytv 手機睇唔到

佢限你用電腦睇，仲要只可以用ie or safari睇

we bought a zoo笑到痴線

Chrome

我都係用chrome，所以特登開ie黎睇，1年先開1次

結果公佈

有效參加人數 41人
4人遲交表格 / 沒有UID 而未能COUNT 有效

連登會員名字 估中獎項數目

公司雲蜘蛛 16
我要五隻貓 8
清蒸貞子精子 6
Cosmology 15
斬碌鳩落黎 12
我似香川踢法 6
貝湯美威爾頓 12
天魁星 13
DoubleLayout 12
蛋大身細 12
中鋒大衛雷斯 15
一人一口耶穌 10
象仔阿媽粒Lin 10
屈比特 11
SeoHyunBB 12
過期花生 9
lalaland 14
開口夾著脷 12
諾貝爾 11
狗頭鷹 7
請勿歧視 16
吸塵機山度士 14
頹廢美 12
黑夜震怒 7
採菊東籬下 5
Carmen 13
仙境奶茶 9
爺爺托尼 12
企鵝天王 10
結孽 13
王勁威 17
張敬軒 10
木子子子子 11
權竹 12
我係衰人 16
小刺蛋包飯 17
雪人也出火 14
孤芳 12
睪等法丸 14
中伏鳥 16
做乜諗野唔做田弓 10

番Oscars game
有41巴絲有效參與
4位過左時仲交表格
比上年近200人少

得6個人估中best Picture moonlight
其他人大部分估la la land

有人估hidden figures
Arrival
Hacksaw
Manchester by the sea
不過好少數

反而好多人估中最佳男女主角

最佳導演 得4個估唔中
La la land 真係大熱

最佳動畫仲誇張
得2個估唔中 zootopia

最佳攝影 la la land
都係得6個估唔中

最佳服裝 fantastic beast and where to find them
得5個人估中

最佳紀錄片 Oj in America
講美國黑警
有13個人估中

DOCUMENTARY (SHORT SUBJECT) 最佳紀錄短片

The White Helmets

有12個人中

我覺得呢d 細奬大家是鳩估

最佳剪接

鋼鋸嶺

9個人估中

FOREIGN LANGUAGE FILM 最佳外語片

The Salesman (伊朗式遷居) : Iran; Directed by Asghar Farhadi

9個人中

其他估曬十個拆彈的少年 同 爸不得你快樂

最佳化妝
Alessandro Bertolazzi, Giorgio Gregorini and Christopher Nelson @ Suicide Squad (自殺特攻‬：超能暴隊)

好d
23個人中

最佳配樂
La la land

呢個最癲
有40人估中
1人估moonlight

最佳電影歌曲
City of Stars (la la land)
29個人中
其他人估 audition
Moana

PRODUCTION DESIGN 最佳製作設計

La La Land (星聲夢裡人) : David Wasco (Production Design); Sandy Reynolds-Wasco (Set Decoration)

25人中

SHORT FILM (LIVE ACTION) 最佳短片

Sing

Oscar Game 得9個人中

SHORT FILM (ANIMATED) 最佳動畫短片

Piper

有11個人中

「SOUND EDITING 最佳音效剪接」

Sylvain Bellemare @ Arrival (天煞異降)

8人中

SOUND MIXING 最佳混音

Kevin O'Connell, Andy Wright, Robert Mackenzie and Peter Grace @ Hacksaw Ridge (鋼鋸嶺)

3人中

VISUAL EFFECTS 最佳視覺效果

Robert Legato, Adam Valdez, Andrew R. Jones and Dan Lemmon @ The Jungle Book (魔幻森林)

好d
16人中

WRITING (ADAPTED SCREENPLAY) 最佳改編劇本

Moonlight (月亮喜歡藍), Screenplay by Barry Jenkins; Story by Tarell Alvin McCraney
26人中 👍🏼

WRITING (ORIGINAL SCREENPLAY) 最佳原著劇本

Manchester by the Sea (情繫海邊之城), Written by Kenneth Lonergan

17人中

有2位巴絲 估中最多
小刺蛋包飯
王勁威
17個奬

4位巴絲估中 16個奬
公司雲蜘蛛
請勿歧視
我係衰人
中伏鳥

2位巴絲 估中15個奬
Cosmology
中衛大衛雷斯

以茲鼓勵、表揚

多謝大家參與
明年繼續

王勁威巴打

請繼續支持

辛苦曬馬sir

統計需時
要大家久候了

我中得少，但估中最佳電影

good guess

pls support

感謝馬sir